林鄭幫助香港大和解，佢有無得拎Nobel Prize？

港女
南亞
社工
醫護
地盤
老師
小學雞
中學雞
大學雞
甚至某D大陸人例如：廣州仔

ignoble prize就有

等佢上咗斷頭台之後再諗

點解Noble Prize比佢唔係比和解團結嘅香港人

因為香港人自己團結唔到，要不是林鄭，香港人仲日日互相指罵緊